Het is allemaal zo wild, en mysterieus, en vreemd dat als ik Jonathan's ervaring in Transsylvanië had ik niet gekend geloofde.
Zoals het was, wist ik niet wat ik moest geloven, en dus stapte ik uit mijn moeilijkheid door iets anders te doen.
Ik heb de dekking van mij afgenomen schrijfmachine, en zei tegen Dr. Seward: - "Laat me dit nu allemaal opschrijven.
We moeten klaar zijn voor Dr. Van Helsing wanneer hij komt.
Ik heb Jonathan een telegram gestuurd om hier te komen wanneer hij arriveert in Londen vanuit Whitby.
